點樣可以係大陸用微信比錢？

係咪一定要有銀行卡？

實名登記啦柒頭

申利：冇用但係700小股東

點樣實名登記？

係大陸銀行開個戶口